\input{../../../main.tex}
\printtrue
%\teachermode

\begin{document}
%\printtask{
	
	\setphysstyle{ГЦФО 8}{Виртуальные перемещения-2}{28.10.2020}
	
	\large
	\task{
	Дуб у Лукоморья имеет форму идеального конуса высотой $h$ и радиусом основания $r$. Определите силу натяжения златой цепи массой $m$, висящей на дубе. Трением между цепью и дубом можно пренебречь.
	}
	\libproblem{city}{2007-08-1}
	\libproblem{moscow-city}{2008-08-2}
	\libproblem{original}{virtual-4}
%	}
	
\end{document}

%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End: